平安夜秒回特區

24 25 26 都秒回

也許

我知你聖誕會好快樂，但係我聖誕完全唔快樂

0000

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

Who bloody cares？

樓主晚安

Lm sin

冇咩點快樂，今年對我黎講好冇聖誕氣氛

本人20 擼的已經陽痿早洩了， 很是煩惱 也在戒 請問能陽痿早洩能好嗎

死癲羊

城大果然出得多癲佬

第123季來了，這次用小號發表，答疑還是用「飛翔142857」，之所以不用「飛翔142857」發表，是因為最近系統不穩定，發得快些就會被全吧封禁，之前的帖子都不能看了，「飛翔142857」這個號發的帖子非常多，所以這個號先保護起來，想看之前的季可以點擊「飛翔142857」頭像，或者吧內搜索。這是2017最後一季，也是跨年的一季，一年的堅持即將結束，希望在2018年開啓新的篇章，謝謝廣大戒友的支持與陪伴，希望大家在2018年戒得更好！現在冬季，症狀很容易反復，大家要注意保暖，加強養生之道，戒好這個冬季。加油！

成撚日都係呢句，收嗲啦！

屌，惹瑜個死癲佬，正仆街黎！

這季內容分為：
1.戒色視頻2個；
2.戒色文章1篇；
3.戒色詩歌1首；
4.戒色圖片158張；
謝謝大家支持，希望大家早日戒除手淫惡習，找回遺失的美好。你們都是最棒的！
戒色吧主旨：【婚前禁慾、婚後節制】，既符合傳統文化，又符合中醫養生之道。
戒色吧走的是科學專業的戒色道路，但也尊重通過信仰來戒除邪淫。
戒色吧最主要的就是為了幫助大家戒除手淫惡習。
戒色吧不支持手淫萬病論，因為有很多的致病因素，但手淫導致腎虛，而腎虛百病叢生，這也是不爭的事實。

Welcome

死去問林早洩啦屌你老母！

你咪係比人捽lin頭果位臭雞 ？

手淫的確會導致身體出現各種傷精的症狀表現，包括身心兩方面的失調，手淫也會影響到一個人的容貌氣質。

屌 點解我會入左黎

屌你老母做鴨做到爆血菊呀？！

如果你是在手淫後出現的症狀表現，那很可能和手淫惡習有關。
剛開始戒可能會出現戒斷反應，注意休養，很快就會緩解的。

未訓啦

點撚知

戒到一定程度，也會經歷症狀反復期，恢復的過程肯定不是一帆風順的，

我們應該加強養生恢復，這樣反復的次數就會減少，最後就會進入穩定的痊癒狀態。
面對誤解、誹謗和詆毀，泰然處之，堅定戒色的決心和信心，永不動搖！

你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！你老母至係，仲俾狗咬爛哂對發臭乳頭，然後俾黑鬼輪足三日兩夜大米，跟住生咗你呢隻扯皮條出黎，仲親身落場玩爆菊，爆撚到柒彩，連老母都唔認得，同場加映母子丼！

我們嚴正拒絕手淫，手淫惡習是對身心健康的雙重摧殘，必須徹底戒除！

剪撚咗去啦嘈鳩住哂！正一死癲鳩！

下面分享一些案例
1.【千萬不能再擼了！手淫6年了，身體一天不如一天，上個月感冒患上病毒性心肌炎，好怕啊！現在連走路都吃力，去年開始就體質下降，手淫後有頭暈、惡心、瀕死的感覺。】

跳樓死啦死癲鴨！

死返去同你老母呀嫲玩3P啦！

附評：去年他就該收手了，因為那時他已經體質下降，手淫後有明顯的不適感，甚至還有瀕死的感覺，擼齡6年不算長，但如果先天體質差，加之瘋狂手淫，後果真的不堪設想。擼到一定程度，就會有一種不祥的預感，你會發現自己的身體已經無法再承受一擼了，一次都承受不起了，真的傷不起了，已經到了臨界點了，只要再來一次，身體就會徹底垮下去。身體好的時候可能不覺得，以為自己身體還行，然而一旦垮下去就後悔莫及了。我看過很多案例都是被症狀嚇醒的，之前擼得很瘋，一天多次，當症狀突然爆發出來，他就猛然驚醒了，知道不能再擼了，身體已經吃不消了，再擼就是自我毀滅了。身體擼差了，很多疾病都會找上門來，腎虛百病叢生，這不是鬧著玩的。不少人就是因為太年輕，這方面很無知，又被無害論洗腦，直到症狀纏身方知手淫是要還的

叫你老豆同你含撚啦屌！

死出去玩free sex啦臭癲鴨！

秒回

我那時擼了一年多就感覺體質下降了，容易感冒，手腳冰涼，鼻炎變得嚴重起來，經常不通氣，很難受，嚴重影響學習狀態，後來鼻炎還去做了下鼻甲切除手術，很痛苦的手術，不堪回首。中醫講到腎為先天之本，具有藏精，主發育與生殖，主水液代謝，主納氣，主骨，生髓，充腦，開竅於耳，司二便，其華在發等功能。如腎精不足，則會出現精神疲憊、腰膝酸軟、性功能失常、發育不良、不孕不育、須發早白或枯槁、脫發等現象；腎主水液代謝的失常，可出現面浮肢腫、夜尿清長、排尿無力等現象；腎主納氣功能減退，會出現動則氣喘、呼吸困難等症狀；腎主骨生髓功能減退，則可出現腰酸骨軟，行動遲緩，骨質酥鬆，牙齒動搖、脫落；腦為髓海，腎生髓充腦功能下降，可出現頭暈、健忘、反應遲鈍等病症；腎精不能上充於兩耳，耳失所養，則可出現耳鳴、耳聾等症狀。在我初中時根本不知道腎精的重要性，在那個邪淫資源不是很容易獲得的年代，我都把自己擼垮了，每次症狀嚴重我就收斂一段時間，等到症狀緩解了又故態復萌，繼續沈淪。現在這個網絡時代，色情很泛濫，能夠一直給你提供新鮮的刺激，讓人欲罷不能，所以在這個年代會加速身體垮掉的進程。把身體擼垮了，人生就變成悲劇了，不管學業、事業和家庭都需要有一個好身體作為基礎，身體一旦差了，很多事情都做不好了，完全不在狀態。這位戒友患上了病毒性心肌炎，如果他身體很好，一次感冒也不至於得上病毒性心肌炎，身體抵抗力差了，很多疾病就會長驅直入。這位戒友大聲疾呼：「千萬不能再擼了！」他的身體已經相當脆弱了，這時他徹底醒悟了，古人講「犯邪淫者，疾病纏身。」可謂至理名言，有些人剛開始不信，等到親身體驗到症狀了，他信了，真的不能再擼了，一定要趁早戒掉，如果你執迷不悟，這個惡習肯定會拖累你的人生，甚至可以說會徹底毀掉你

冇係果個鬼地方讀好撚耐啦！

係度

3.【飛翔老師你好，自從看了你的戒為良藥之後，我第一次有信心徹底戒色，第一次戒色就戒到了150天，以前的我有尿羞症、強迫症、失眠症、社恐症，但現在因為戒色全都好了，我真的想不到人生會有這麼大的變化，可是自從有了女朋友之後總免不了親密接觸，現在我已經破戒好幾次了，特別困擾，現在對徹底戒色又缺乏信心，陷入迷茫了，我該怎麼辦？】

冚世界都知你呢隻死癲鴨陽痿咗廿鳩幾世啦！

依家間間都一樣大撚把MK架啦！

想訓教，但肚痛

有冇興趣discord?

連登吹水台

你呀爺就係因為同你玩爆血菊玩到馬上瘋死撚咗呀！

未訓嘅各位有咩做

去屙屎啦，我想屙都冇撚得屙呀！

本人不會按不知名的連結！

咁抵撚你死囉

秒回緊，忙到仆哂街！

好悶

你個名好撚賤下

樓主幾時先冇咁惡？

附評：這位戒友之前戒得不錯的，堅持150天很多症狀都消失了，腎氣養足了，身心狀態自然會煥然一新，可惜後來他談了女友，有女友對定力的要求很高，而且交往過程中也要把握好分寸，否則是很容易漏的，一漏症狀就容易反復，有的人甚至打電話時都會漏。戒色養生得來的恢復成果是不易的，如果出現連續破戒，恢復成果就會大大漏失。有女友後會有一種進退兩難的感覺，一方面身心狀態差，另外還要應付女友，害怕女友不高興，以為你冷淡她。戒色後不是不可以談戀愛，畢竟大家基本都要結婚的，談戀愛一定要慎重，本著負責的態度與對方交往，盡量避免婚前性，然後自己要把握好交往分寸，交往過程中要加強修心，避免起邪念，如果起了，要立刻斷掉。

問你老母啦！

家母已不在

你老母含緊你碌撚都仲要回post呀？

你已得到答案了！